[國際戰線] 對中國抽'香港人權稅'

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

Agger pish

If we , Hong Kongers burn , CCP burns with us. Very.1.02

[Hong Kong Human Rights Tax (directed to state owned enterprises advance, private enterprises retreat) + forbid mainland Chinese guaranteer and collateral (increase costs for foreign debt financing) ]

[Hong Kong Human Rights tax]
“Hong Kong Human Rights Tax” is absolutely not to discriminate Mainland Chinese, but is directed to state owned enterprises/fake private enterprises in China. These state owned enterprises/fake private enterprises in China long use various means espionage, Chinese state resources, Chinese central bank loans, and/or appointing officials as board members to obtain unfair competitive advantages. This is collectively known as “state owned enterprises advance, private enterprises retreat” policy. Chinese Communist Party (CCP) now is enhancing this policy in full strength. The faction for freedom should support the real private enterprises and foreign enterprises in China, for example making it more difficult for state owned enterprises management personnel to obtain visa, or increasing tax for related products (like imposing special tax). (Local politician could be asked how these could be imposed, for example directed to Tencent/Taobao/Jingdong products. CCP members are now in the management boards of these enterprises. They have no ethical bottom line, and try to engulf results of Western free economy all the time. Hong Kong Human Right tax could be imposed by each country as desired, as long as such could support Hong Kong and is easy to impose.

To increase US support, when the bill is being passed, we must prepare list of incidences with fact check/YouTube videos for major incidences from 9th June to today, and list of Hong Kong police officers and government officials violating human rights, and send these lists to US Senators and members of the House of Representatives.
US can impose “Hong Hong Human Right Tax” to all Chinese import products.

“Hong Kong Human Rights and Democracy Act” is just a beginning. Its strength should be increased every year until police brutality is constrained and genuine universal suffrage is achieved.

[
China ran into heavy foreign debt , 70% of foreign investment into China comes from Hong Kong, as long as Federal Reserve and all US banks no longer borrow money to China and Hong Kong , it is over.
CCP has no credibility, including not binding to WTO rules, not binding to the Sino-Chinese Joint Declaration, acts like the whole world is in debut of CCP and should satisfy CCP.

CCP has endless ambition. With the worsen US-China relation, it is possible that the CCP would not honor their debts, and therefore the US is advised to carefully assess this possibility.

Therefore, the US should ask for more collateral to offset the risks. However, as funds could not be transferred freely out of China ], any collateral in Mainland China could become useless, even if the guaranteer is the China Central People’s Bank.

To foreigners, loans in Mainland China is opaque, and it is unknown to many foreign investors that Mainland China’s collaterals equal to high risk. These are packaged as bonds to mutual funds. If US and China enters Cold War, such loans would be the first target.

If China wants to continue borrowing USD, the US is advised to consider this carefully, including forbiding mainland Chinese guaranteer and collateral, at least asking for higher interest rates and/or increasing substantive collaterals.

As such, the assets or stocks of Mainland China banks/corporations in Hong Kong could be used as collateral (total value of the HK stock market is about 5 trillion USD) . As funds going in or out of Hong Kong have no restriction, collateral

[forbid mainland Chinese guaranteer and collateral]
Mainland China has 1.9 trillion USD debt (according to announcement from China Central People’s Bank), plus about 1.5 trillion USD foreign debt in Hong Kong, and about 0.8 trillion USD foreign debt in BVI, totaling 4.2 trillion USD foreign debt. This is over 3.1 trillion USD of China’s foreign reserve, that is, China is bankrupt. (Figures from Daiwa Securities）

China ran into heavy foreign debt , 70% of foreign investment into China comes from Hong Kong, as long as Federal Reserve and all US banks no longer borrow money to China and Hong Kong , it is over.
CCP has no credibility, including not binding to WTO rules, not binding to the Sino-Chinese Joint Declaration, acts like the whole world is in debut of CCP and should satisfy CCP.

CCP has endless ambition. With the worsen US-China relation, it is possible that the CCP would not honor their debts, and therefore the US is advised to carefully assess this possibility.

Therefore, the US should ask for more collateral to offset the risks. However, as funds could not be transferred freely out of China ], any collateral in Mainland China could become useless, even if the guaranteer is the China Central People’s Bank.

To foreigners, loans in Mainland China is opaque, and it is unknown to many foreign investors that Mainland China’s collaterals equal to high risk. These are packaged as bonds to mutual funds. If US and China enters Cold War, such loans would be the first target.

If China wants to continue borrowing USD, the US is advised to consider this carefully, including forbiding mainland Chinese guaranteer and collateral, at least asking for higher interest rates and/or increasing substantive collaterals.

As such, the assets or stocks of Mainland China banks/corporations in Hong Kong could be used as collateral (total value of the HK stock market is about 5 trillion USD) . As funds going in or out of Hong Kong have no restriction, collateral in Hong Kong is much more valuable and safe than collaterals in Mainland China.

As China has become a “strategic enemy” of the US from a “strategic partner”, it is advised that the US should not borrow money to its enemy easily to make China stronger.

Human Rights Tax and increasing collaterals are the consequences of China not adopting the one country two system. Only high level of autonomy could safeguard foreigner’s assets in Hong Kong and to do business safely in Hong Kong, which could then help China to raise funds in Hong Kong. Requesting China to answer to the Five Demands from Hong Kong and reorganize the HK police force, and rebuilding confidence could bring win-win.

[Hong Kong Human Rights Tax + stop European Central Bank and Bank of Japan borrowing money to Mainland banks]
Brothers and sisters in Europe and Japan (better be female or student), please ask local politicians to propose “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”, responding to the US support to Hong Kong, better visiting the politicians in person. European always do better on Human Rights issues around the world over past decades.

Proposing “Hong Kong Human Rights Tax” could reduce EP and JP own’s burden and nation debts. At the same time, tax to HK could be lowered to support HK from being engulfed by the CCP.

[Ensuring Hong Kong, the new West Berlin, to fight long term]
Only with universal suffrage, press freedom and Hong Kong people as gatekeepers, with the rebuild of judicial independence, it is much safer to move goods and funds to Hong Kong than Mainland China, and foreigner investors could then be benefited.

Hong Kong people taking bullets for the rest of the world to protect economical growth of the world and assets in Hong Kong from eroding by Mainland China. Hong Kong is the front line of the camp of freedom. This New West Berlin is significant. Western countries have no reason to pump funds to China at unreasonable terms for China to hire thugs/military police to beat Hong Kong citizens.…